幫我入嚟分析女仔唸緊咩

最近係交友apps到識左條女
佢有時藍剔我 有時會覆
好啦到左情人節 我整左條片比單身狗
佢問我做咩整個盒 唔係有情侶先整咩
我答佢話自己中意整手作之後就封鎖我
條女係港女級加認真既

因為你唔夠精氣元神

唔明你講咩

你的樣子如何你的命運也必如何